日文資源

多謝你！

down完推post是美德啊

多謝

好似好正咁 推左先

推左先

嘩
推

推推推

謝謝大大無私的分享

cccccccc

推

留名

正

開頭以為av source

感謝

Thanks

多謝巴打

lm

Thx

皮已正

推咗先

未得閑down,推住先

Lm

推post加留名

ありがとうございます！

留名推post

好撚有用 謝謝

留名先

Thanks 😊👍🏻推

上次美波share已收
今次幫推

巴打ho ball

好多謝您啊！
人間有情

多謝 皮已正
我初學日文依家先大家的日本語第七課 巴打咩程度學咗幾耐

勁呀, 多謝分享. 轉頭下載

我愛你

我既程度不值一提
但我覺得大家的日本語唔好

不得不推 謝謝分享

感激

咁啱早幾日開始學
皮已正

Thanks ching

推 之前已經睇過一次

樓主同我一樣係講座到讀又有玩FF14

FF14 你係？
我玩到40幾lv就冇玩
btw我冇係出面學日文

充心感謝

sorry我搞錯左

你喺出面學？因為我係喺大學學但瘋狂俾人屈機 有冇咩課外嘅補充書或者練習推薦？

多謝 雖然已經考左N1

Funson

ok

有

呢本好用到不得了

銅鑼灣sogo 11f書店應該仲有
香港既誠品我就唔知

thx

高汁，感謝！

bookmarked咗好多次，好多年都的唔起心肝去讀

人的惰性

到你想學個陣就會後悔點解一年前唔學

true
一年拖一年 一日拖一日
無限後悔

好波呀巴打

正皮留名

正皮

評已正 多謝樓主

THX FOR SHARING

謝謝
岩岩學識五十音同はが句型
有冇邊條值得推介睇左先

thanks.

要推

幫手推下先

どうも ありがどう ございます！

とても役に立ちます、勉強になりました

thanks

ほんどうにありがとう!

買左
巴打係咪建議同佢黎查生字
好過其他字典？

咁樣學係咪會學到基本野

Btw有無限download次數

多謝先

查生字 ？
姐係你買完返黎冇睇過？
呢本野係查grammar用架波⋯⋯
冇生字比你查

一定要推

多謝你

訂左未到貨

呢本野 我識d教日文既老師
講緊係有日本老婆 生埋女
都係用緊呢本
佢話呢本好多教日文既都有用
我睇過 真心解決左我學日文文法既樽頸位

樓主一世平安

留

多謝！

幫樓主推

多謝巴打咁有心

得閒再download
多謝巴打

lm
大感謝

感謝大大無私既貢獻

變咗啲討論區要回覆先睇到咁

Thank you

留名多謝巴打

OP我愛你 要唔要我幫你含？

推post

好撚正
謝樓主

好野黎架

正呀喂

好野要推

仲以為係AV source, 多謝晒~

感謝樓主！

好post必推

PUSH & THANKS

去報COURSE 俾錢人使就會的得起

老老實實
邊間值得報？
真係想報

日經、HKU Space, 中大校外進修學院
由零開始應該邊間都無太大問題

有用，多謝

中大校外進修學院 幾好.
師資唔錯

ありがとう

到jor?

呢本野我送左比個女同學
自己仲未買返本新

我認我咸濕

pish

推下先

好齊
thx

如果n5 想做d Listening 邊度有資源

假如新手由零開始自學，應該點入手

多謝
推

push

推呀推呀

大家的日本語係舊版

有冇新版

十分感謝

點解咁多人都用大家的日本語
其實真係唔好用
呢本野教書就拎黎for拖鐘
自學更加唔會用

LM

thanks!

咁應該用咩?
如果自學推介用咩

大家學標準日本語
音速日語
豪風出品既日文書
ISBN4874242391既文型辭典
呢幾本我覺得唔錯

咩書都好點都好過大家的日本語呢類商業書

down吾down都要幫手推

上堂用緊

輕輕一推

thanks for sharing

thx 收集到咁多資料，又肯分享

日語詞彙變換表.xls
入面要開個file叫"02.附件"內容係關於
"什麼是連用形及它的用法
什麼是未然形及它的用法
什麼是假定形及它的用法
什麼是命令形及它的用法
什麼是連體形及它的用法
什麼是終止形及它的用法"

我想問下係咪無?

Lm thx a lot

豪風出版係唔係日本語gogogo
初學個時自學幾好用

感謝樓主，一生平安

Gogogo用過 但如果要考試我覺得下面幾本最好用

學到N2以上就最好用唔同既書+我上面推既文型辭典

應該冇

美德

ありがとうございます

幫推

lm again

Strong post lm
感謝

ありがとございました

召喚美波，點解糸（いと）嘅と係讀do，唔係讀to

係loli post覆左

想問吓呢
如果啱啱學好五十音 想學吓啲vocab
有冇咩書或者其他好介紹？

多謝多謝

上網學啦
Apps都唔少
有書都可以睇書既
反正你學日文都要用到書 例句既字你又未必識晒
你覺得學日文既書都滿足唔到你
你咪先再買vocab書

謝巴打

點解約束（やくそく）第一個く發得比較短嘅？

5hx

超正

跪拜樓主

留個名先 放工睇

Btw 工聯啲課程質素如何

不了

個po非常高汁 正皮

巴打好有心機

點解仲會推得起

先留名

因為有朕喺到

有冇50音讀音教學
姐係有人讀比我聽果d

大把

Thank我走鬼左去google搵

推番上黎

hi

一日聽幾次，一個禮拜包你記得。係低能，不過work

你聽會唔會跟住讀
我之前跟lihkg活動台巴打學過日文
最尾d音好難讀下

唱日文歌好過啦

之前有記過yui 既again同no game no life zero
但係中間成日lun 過

推推推推推
加留名

多謝樓主

清音其實好簡單,係唔識拗音
有冇果類讀音教學

正啊, 扮工嗰陣學先

55

嘩仲推緊，舊登年代已經解咗舊登加密法拎咗樓主啲日文疏士，支持支持

OP

多謝樓主 都想學下日文
方便遲啲去旅行可以簡單溝通

❤️❤️❤️❤️❤️

屌 真係日文資源

啱啱先見到巴打覆啊 sorry 等我遲啲去買先
另外想問下 有時聽日本人將清音讀成濁音 究竟應該要點樣判斷嗰個字係幾時轉？

樓主好波

Google PTK原則

Thanks!

Thanksssss

唔留返個言唔得！
感激巴打！

好有用 Thanks so much

推先

strong post lm

順帶一提
上網都可以搵到咁多年既真題 有晒錄音解題blablabla
例如淘 幾蚊就買到晒

多謝曬

再世觀音

感謝！！！！

本当にありがとうございました

整左個簡單五十音測驗，借樓主post一用

造福後人

速去速回

.

謝謝。請問有沒有日文小說推介？

comment push your mother

連登有愛

delete左?

睇黎似係

樓主可唔可以upload返
報咗N3

Died

求美波樓主日文資源
樓主一生平安

以為自己之前save左落drive一開就無左個folder
求share

Deaded

有沒人可以分享？

有冇人會有save低到跪求

一世平安

一世幸福

好人有好報人人幫你吹

樓主長命百歲

7/7 考N2 推post

加油啊 巴打

仲有無得睇 係咪死左link

樓上有 backup

咦，點解#404 無左

巴打你有無 可唔可以做下好心

巴打唔該曬你 連登有愛
好好人祝你好人有好報

有冇巴打可以分享下 好心有好報 感謝

唔係仲download到咩

我就咁用電話都download到喎

跪求 死左link

已backup, 可以永續

樓主，冇咗喇？

多謝ching loveu

祝巴打一生平安